東涌乒乓波友

有沒有東涌的波友可以得閒約下打波？

小弟球技一般，各位師兄請多多指教。

有興趣留tg